［行路撚］麥徑全走

大家好，因為上年武肺嘅關係，成為咗個行山撚行咗一段時間，決定今日約埋個fd挑戰麥徑全走為咗可以順利完成，我哋會瞓覺，目標係3日2夜內完成

依家出發去西貢

好想有一日係我開post講全走

勁呀
支持支持
鐘意睇札營相
影多少少

都係行多左山
如果體能容許既我都想係離開香港前試一次

lm

留名

食飽早餐買埋野依家搭去起點，閒日都滿晒架車咁濟

依家先收到，起點

加油，小心，呢兩日有機會有雨

毅行者

加油!

G 持

今年第幾個麥徑po

係咪會係山度紮營過夜？
btw樓主加油